唔該大家唔好放棄文宣

我深知同藍屍同假中立講野係好撚辛苦
但麻煩大家唔好一副「你識條撚咩，屌你老母」嘅樣同對答去屌人

召喚神獸之後係解釋同文宣點解要咁做，針對緊咩人，神獸出現原因
爆黨鐵或跳閘之後一樣係解釋同文宣！

眼見好多手足跳完閘/獅鳥完，一有人問點解就屌人老母，係好爽呀，或者講點解講到口臭，但真係有好多人唔明好多人要提，屌完老母爽完無用㗎

依家搞到連外國記者都開始唔明，甚至聲討手足行為

同非黃嘅人解釋係好撚辛苦同無力，但唔可以唔做！對比勇武手足面對乜罪乜罪私刑同判監，面對藍絲算咩辛苦？

希望大家爽完都加強文宣同解釋
光復香港 時代革命